根本愛國或者愛港只係奴隸主義

其實你係咪天狗嚟㗎

剛剛睇完

愛國必先反共

不愛國，亦不反共

根本就冇任何理由反共